其實比起草場，石地踢波係咪易受傷好多?

易拗柴好多

係 唔落得地

跳完落地 冇援沖

但草地你會滑地

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

草場碰撞多好多，個個以為自己踢英超咁

石地啲人明顯無去得咁盡

agger

係，踢石地已經傷膝頭。

踢石地磨薑真係好甘

因為踢石地去得太盡，一仆街個陣就
尤其配水庫個種

屌比你截左糊

仲要踢開石地就算去草地踢都唔夠膽鏟波，因為驚一鏟就自己傷先

各有各la, 草地啲人大動作好多, 又落鏟又盛, 隻腳好易gg

但石地一失重心落地就GG
利申: 前幾日踢石場頭落地差啲入廠
亦都見過人頭落地入廠